男大生午睡猥褻4女童 母看監視器崩潰：根本把幼兒園當後宮

高雄某連鎖幼兒園發生英文老師（男大生，22歲）對園內4女童伸出狼爪，趁著午休時間蓋住棉被做出撫胸、磨蹭下體等惡行；檢方目前已經將這名老師依加重強制性交罪提起公訴。對此社會局表示，因男大生並未具有教保人員資格，已先裁處6千罰鍰，另外將提醒園方依法配置教保服務人員，以確保幼生在園安全並獲妥適照顧。

檢方指出，教室內有監視器，但男大生為了滿足一己性慾，多次對女童們強制猥褻，根本把她們視為玩物，惡性重大，且也未能與被害者家屬達成和解，予從重量刑。監視器畫面甚至還有拍到男大生棉被下擺動臀部、將臉埋入女童下體的不堪畫面。

而其中一名受害女童母親接受《蘋果日報》訪問時表示，聽見女兒描述「他要我摸他雞雞，他的雞雞濕濕的」等如何猥褻，當下整個心都碎了；對方媽媽甚至打電話要她向檢察官說「是場誤會」，「她兒子把幼兒園當成後宮，把小班女童們當成嬪妃，要我如何原諒？」

社會局調查後表示，由於男大生未具教保服務人員資格，卻實際從事教保服務，已經依幼兒教育及照顧法第49條規定裁處6千罰鍰；另外亦持續透過相關會議，提醒幼兒園應確實依幼兒教育及照顧法所定師生比，依法配置教保服務人員，以確保幼生在園安全並獲妥適照顧。

屌佢老母

嘩 佢真識食

屌你老母搞細路

呢d應該捉去閹

仲以為係支那

不過繁體支那都係支那

仲以為係新北市添

話時話，條友on9到明知有閉路都咁做

幼稚園啲miss仲正啦

高雄今次真係發

識玩

Know play

你今日發左未呀？

高雄呀

居然唔係新北市

台灣不意外

台仔真係痴線

要搞就搞佢老母啦
人地告你係你冇搞到人啊 仆街

估啱國家但估錯左城市

台灣人俾連登仔叫台狗都唔係無原因

新聞得文字唔合時代需求

北部：NTR
中部：翁媳
南部：師生

讀幼稚園嗰陣可以同2個女仔瞓

蘿莉後宮樂園

高雄+1

韓國俞提倡辮型

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

又有發達大計 韓國魚可以參考下

哈

創意風化大國

@魯路修Vi不列顛

幼稚園miss 會唔會玩男學生jer仔？

個監視器香咗，點會咁架？

高雄發大財

今次高雄贏一局

所以咪話

冇圖嘅？

哩d成日都冇圖

台灣最美風景是人

切佢腸啦屌

6000? 依種人終身監禁啦人渣

高雄+1
有排都未追到新北 加油

睇標題心諗乜嘢係男大生
原來係人名

日本子孫